兩大預言：星期六日會有多名區選候選人受襲不論建制及泛民及

兩大預言：星期六日會有多名區選候選人受襲不論建制及泛民

及

建制派區選議席達5成或多於5成以上，
革命將大受打擊

唔好估中希望

唔好估中希

推